下年立會選舉,民主派可否大贏家?

可唔可以修復失地

只要今次唔好再朗讀時玩野就OK

會唔會出嗱渣招唔比入閘

唔好再對中共有幻想，單靠議會制度無可能贏

要拯救香港人，只能上街

班廢老咪繼續蛇齋餅糉

問左選舉主任未？

仲有功能組别

香港人好善忘

希望本土派可以搵d信得過既人去選，
千其唔好俾毓民同神駒剩機扮本土再選

而家年青果班好成熟

個"派"字直頭倒米

完全係睇候選人有咩實際作為支持佢把口up 既野

現今立法會共設議席70席，地區直選及功能組別議員各佔35席。
From wiki

做大贏家都冇撚用
直選有冇可能贏晒
指望立法可以閳到機會微乎其微

各自修行方針維持不變

泛民除左鄺囝 其他都唔想投 最想投本土

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

選舉主任收左你皮先
功能組別再將你鞭屍

拎返分組點票否決權就仲有機

唔係單靠
係咩範疇都要嬴

點都好，唔可以比建制狗拎多一席

神驅都有得選?

焦土唔該收一收皮
唔鍾意可以唔投泛民 俾票對家托柒

只投有出過嚟做實事嘅議員

不會,有料果D應該會DQ